Vogue前總監:職場靚樣就無人屌你 時裝雜誌係昆你買貴野

Lucinda Chambers訴說自己在《Vogue UK》工作的逸事，例如找來Alexa Chung穿上一件奇蠢無比的T-shirt擔任其中一期封面，她發自內心就覺得整件事毫不合理，但品牌是《Vogue UK》的廣告大客，她就是要面不改容地讓Alexa Chung穿上那件T-shirt，因為整本雜誌的意義，就是嘗試說服人購買一些不需要的商品。

另外，很多人也好奇到底加入《Vogue UK》成為滿有光環的編輯，需要甚麼資格？Lucinda Chambers分享了一則小趣聞：「近十年前我正在在放產假時，公司聘請了一位新的時裝編輯，聘請她的人讚揚她雖從未做過正式shooting，但她非常漂亮而且有自信。我就回應說那就給她一個機會吧，當開始與她一起工作，卻發現她是一個非常差劣的造型師，不過在時裝世界只要你看來「漂亮而有自信」，就沒有人會給你劣評。」

你個打手再唔停就email 你啊姐

另外，很多人也好奇到底加入《Vogue UK》成為滿有光環的編輯，需要甚麼資格？Lucinda Chambers分享了一則小趣聞：「近十年前我正在在放產假時，公司聘請了一位新的時裝編輯，聘請她的人讚揚她雖從未做過正式shooting，但她非常漂亮而且有自信。我就回應說那就給她一個機會吧，當開始與她一起工作，卻發現她是一個非常差劣的造型師，不過在時裝世界只要你看來「漂亮而有自信」，就沒有人會給你劣評。」

不嬲都係咖啦，去到時裝美藝呢行永遠有樣有自信可以目空一切無論幾冇料都好都一樣有人 buy。

又一次證明 your face your ....